著件Supreme 食支煙🚬🚬🚬

🚬🚬🚬

佢應該覺得自己好x型

邊個負評我 屌你老味